<831> 列車於8:30至8:32間出軌 3人送醫院

港鐵發生嚴重事故，今早(17日)8時30分，東鐵線一架駛往紅磡站方向的列車，駛至紅磡站前數十米，突然出軌。據悉，列車損毀斷開兩截，多名乘客受傷。受影響乘客落車徒步離開，返回車站。多輛消防車及救護車輛到場救援。

上午8時32分，港鐵東鐵綫有列車在紅磡站出軌。現場所見，車內有乘客數十人，全部落車，正沿路軌行入紅磡站。列車最少分為兩截，車卡之間明顯損毀，同時有車門甩脫。

東鐵綫紅磡站附近有列車出軌，3人需要送往伊利沙伯醫院，送院時清醒。

831

會唔會太邪

點解篇新聞唔肯講831，只講830同832

有冇咁啱

我琴晚開過POST話先前FEEL到太子路軌有人死左,大家可以查下
下,又係三個

義士已經指出左POPO真正殺人現場

黨鐵報應近了

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

831現眼報

咁岩又831 又斷頸

8.31 顯靈

832 = 9月1

831 車內有乘客10人